海洋公園全年證3個人65折 有冇人想合伙

1個人1290(普通卡)
3個人65折左838.5 除番開去2次(480)已經回本
打算買2張 有冇一人巴打想一齊買

強國樂園, 不了

我有興趣呀。

tg: johnwick102

巴打買左未 想join
Tg toldyoualready

冇人陪 不了

巴打齊人未？